Задание 1.
Верстка секции awesome, pricing. 
При создании верстки использовать технологию БЭМ.
Каждую новую секцию верстаем во внешнем файле стилей.
Ширина ограничевающего контейнера - 1170px.
Поля - 0 15px.
Ссылка на макет в Figma:
https://www.figma.com/file/HSpUw9vcPqq9vpzzhoF2en/School-1?node-id=1%3A51


Задание 4.
Выполнить и сдать работу не в последний день (по возможности).